每次now續約都一肚氣

本身英超西甲計埋租機費扣埋回贈大約28x1個月
6月到期
岩岩打黎叫我續約英超西甲加埋歐聯 42x 唔知有無回贈聽到眼都突
跟住我話唔要歐聯呢 無回贈月費34x
仆街 上網睇新客都26x未加租機
加埋未300左右
6月夠期cut鳩左佢算 上網睇

cut L完仲要你去旺角定太子機樓還機

仆街仲絕到歐國盃要比多3百幾
續約唔撚送

所以我剩係用佢寬頻 其他送都唔尻要

斗大,到最後28x成交,体育频道+fox+中文电影+400超市

最平個價係交左cut form 之後
40x > 37x > 248

直接唔需要88
交cut form

佢唔平過我之前個價cut左佢算
咁既環境仲叫4百蚊個月

陰啲陰啲 陰返平比你既錢返黎